% !TeX root = ../menschen-halten.tex
\section*{F\&A: Fragen und Aktionen}
\label{basics-conclusion}

Mit diesem Buch erhalten Sie ein Kompendium, wie Sie Ihren Menschen zurück in ein Leben bringen, das seiner Natur entspricht. Wir kombinieren moderne Errungenschaften mit den Fundamemtenten der menschlichen Natur, um den Nachteilen seiner Domestizierung entgegenzuwirken. Unser Ziel ist es, dass Sie einen Menschen halten, der zufrieden, glücklich und gesund lebt, im Einklang mit seiner Natur. 

\subsection*{Fragen}

\subsubsection*{Wie verwende ich das Buch?}

Das Buch ist ein Ratgeber zur Menschenhaltung, das sowohl als Nachschlagewerk verwenden können oder es direkt von vorne bis hinten durchlesen. Wenn Sie bisher wenig mit der Haltung eines Menschen zu tun hatten, empfehlen wir Ihnen, es von Anfang an durchzulesen. Wenn Sie hingegen bereits Erfahrung haben, lohnt es sich, ein Kapitel mit einem Thema herauszusuchen, von dem Sie bisher nicht viel wissen. Die Kapitel hängen zwar zusammen, lassen sich aber auch herauspicken. Falls Sie bereits alles wissen, das Buch dennoch gekauft haben, schenken Sie es an Bekannte oder Freunde, die auch einen Menschen halten. Sie werden sich darüber freuen\footnote{Falls nicht, lassen Sie dem Autoren eine Nachricht zukommen, warum dieses Werk so mies ist.}.

\subsubsection*{Ist es gefährlich, die genannten Ratschläge umzusetzen?}

Wir appellieren an Ihren gesunden Menschenverstand, nur Tipps von uns umzusetzen, deren Auswirkungen Sie absehen können. Wir distanzieren uns von jeglichen Schäden oder negativen Auswirkungen. Dieses Buch soll Ihnen als Inspirationsquelle dienen, um Ihrem Menschen ein besseres Leben zu ermöglichen und ist kein Fachbuch, das viel von sich hält.

\subsubsection*{Warum fehlt [füge beliebiges Thema ein]?}

Leider ist uns die Druckertinte ausgegangen. Kleiner Scherz am Rande. Ein Buch ist in seiner Seiten- und Wortzahl beschränkt. Da wir nicht über alles schreiben können (und auch nicht wollen), haben wir uns mit den Themen auseinadergesetzt, die wir für relevant halten. Explizit ignoriert haben wir: 

\begin{itemize}
    \item Aufzucht und Erziehung von menschlichen Kindern (wegen fehlender Erfahrung des Autoren)
    \item Anbau von Nahrungsmitteln (zu langweilig)
    \item Tipps für die Jagd (zu gefährlich)
    \item Die Geschichte der Menschheit (darüber haben bereits andere geschrieben)
    \item Zukünftige Trends (keiner kann gute Prognosen abgeben)
    \item Psychische Gesundheit (weil die unnatürliche Umgebung der Hauptfaktor ist)
\end{itemize}

\subsubsection*{Wo bekomme ich einen Menschen her?}

Wenden Sie sich an einen vertrauenswürdigen Händler vor Ort. Empfehlungen können und dürfen wir Ihnen leider keine geben.

\subsection*{Aktionen}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Lesen Sie das Buch.} Das ist selbsterklärend.
    \item \textbf{Verstehen Sie das Buch.} Das auch. Bei Fragen wenden Sie sich an uns.
    \item \textbf{Wenden Sie diejenigen Prinzipien an, die Sie für sinnvoll erachten.} Sie sind für Ihren Menschen verantwortlich, nicht wir. Deshalb setzen Sie nur das um, was Sie verstanden haben.
\end{itemize}